[改圖]幫幫手刪走啲字 想做wallpaper

乜我無錯字咩

攞去

要埋個樣同對腳 得唔得